目的唔應該係「一次比一次難清場」，應該係「一次比一次拉唔到人」

前線唔好成日以為要"做到啲嘢"先肯走啦，其實引到班狗拎gear出嚟，已經可以全撒。

目的不如唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。

同意

Y not both

推

be water

認真
今次呢一刻仲戀戰 (除非走唔到)
應該好難幫得出口

好奇一問，引到著gear岀黎又有乜意思

唔好賽後檢討住，集中推逃生post pls

up

今日塞紅隧向狗車掟石已經好成功啦，如果今晚可以撚狗到成班警犬就直情大勝利添

不能同意更多

呢樣又係真，成日話撚狗，其實咁樣完全冇威脅

Be water

乜撚野叫一次比一次難清
對家幾撚多武器你地知唔撚知？
次次盲目送頭
你地有無腦架 含家產
唔好以為自己走最前就大撚哂
你地比人拉 好撚多人心痛 8號風球落住雨都黎支持你地
依家又有多批人送頭？屌你地老母

仲要係好似今日咁去埋紅隧塞 做到野又吾俾人拉

多咗狗要返狗屋部署，要著 gear 除 gear，佢地成本已經大咗，但部署好啲人走晒，人工都要出。

我認為有警察做臥底混入示威者，然後呼籲大家死守，之後防暴警察順理成章拉人，呢個可能性大啲，因為之前示威者入面有鬼已經有前科

加油呀！走快d！
望到d狗full gear
然後捉唔到任何人真係好治療！
香港人加油！！

push

閃水喇！

推！

都講左打遊擊, 唉

Push

Agger

Agree！

啱呀，拉到人你話佢哋幾開心。

其實與其咁樣屌前線 不如諗下佢地點解會留啦 要明白佢地嘅諗法先可以真正咁說服佢地 好過喺度屌佢地又睇唔到

柒嫁啦，擺明就

手足一個被拉都嫌多呀

自己有獨立思想架,你以為一兩個鬼就可以叫哂咁多人唔退?

Agree

岩ar

意思就係搞到班狗好麻煩但又無野比佢地做
即係玩9佢地
因為著gear嗰啲好似都好花時間同埋要比多啲錢

反而清得越黎越快 ...
仲越黎越多人被捕...

羊群心理，好難做到獨立思想

就當你頂得住唔被清場...
咁又點? 又佔路鳩坐3個月?

與其令佢地難啲清場，不如直頭令佢地無得清場啦

啱呀

光復香港！
時代革命！

前線班人聽先得㗎

咁前線真係太多人太後生

其實根本一入夜(6-7點)咁應該即時散晒佢
呢段時間一向都係D狗著裝備既時間黎

但唔怕最後變得行禮如儀？(雖然現在都可能係)

其實佢地無乜成本大左可言，因為人工係稅收，實有得收，著gear除gear有得幾煩，佢地只係開OT，只要知道一定唔會有意外的話，慣左其實對佢地完全無影響

係
因為人係容易受人影響
仲要係前線既人會更加易亢奮 腎上線激素上升影響左判斷力同思考能力

玩鳩佢地
硬晒衝出來
就來射又無得射

佐敦開始撤
Be water

一係散，一係轉場

其實今日咁多警力，一定用左成日去部署，D狗又要上裝，又要搭車過黎，又要佈陣，玩左成日，d狗9點幾先出現，仲要出現完都仲有機會俾你走都唔撚走

pish

OT 有上限，之後變義工。

求下你地，前線唔好比人拉呀

成本低左都係雙向呀
我地呢邊都會少左手足比人拉嘅成本

如果要搞到班狗有代價
可以行另一個方向？接放工嗰啲

agger

hit and run
割禾青

依家都係丫, 拉拉下就無晒人, 咁咪一次比一次拉唔到人囉

屌你班友係咪傻o架?
呢啲唔係叫勇武, 係叫愚勇
屌和理非年年遊行, 行禮如儀無屁用
依家次次留守班傻鳩咪一撚柒鳩樣?
光復香港好型啊? 時代革命好浪漫啊?
仆你個街自己都保唔住啊
屌撚左成兩個月都唔識走
把口噏革命, 屌你我讀左咁耐歷史, 都唔知原來做靶畀人射畀人打係革命
你班傻仔留係度唔係革緊命啊, 係送頭咋
唔留有用之身革你老母命咩

Be Moving Water.
Not Still Water, Dead Water.

「一次比一次難清場」= 佔領行動思維
唔想重蹈2014覆轍，就要改變思維

絕對同意

真心散住咁打遊擊玩快閃其實仲難清過又去番佔路死守食彈 你一守班狗就易做

推呀

都要有priority, 連唔比人拉都做唔到，有咩資格講y not both

有道理

其實點先叫難清場，差佬一野就清到

要令佢地一個人都拉唔到
無功課交放工仲要俾冷氣軍師屌咪仲開心

狗仔最唔擅長打遊擊
一到定點守住d無謂既點，d 狗就識變做zombie 一埋湧過黎夾左d 獵物

我要去前線！睇下邊個仲話要留！

岩 再加大量路障要佢地搞 增加佢既管治成本 唔需要次次搏拉

無法,無大台缺點

講左好耐啦

個個星期示威，一個都拉唔到，幾樣衰?

無功課交, 放工仲要俾老師鬧

無錯唔想再見到有人被捕了。要留守要衝都要有意義先得架。其他快閃keep住make noise唔好再消耗自己個邊既人手喇

街坊BLOCK死哂D防暴?

一齊令驚方一次比一次塔唔到人

仲有一次比一次殺傷到敵軍更多人, 但要以自己安全行先

呢個值得推

Pish

其實基本唔會做到一次比一次難清
難唔難清係睇人數同地點
我地有d咩裝備對d狗黎講唔大影響
但因為人數唔會有大幅度上升
好難做到一次比一次難清

但一次比一次唔比狗拉係有機會
再有一個手足比狗拉左都唔抵
打游擊嘅方法影響到d狗既部署之餘
手足們又可以安全

喱個運動一定要靠長期抗爭

咁香港好多工都係無限OT做義工

我個意思唔係話唔反對你個說法，我只係覺得如果下下只係引到gear出黎然後大家都走其實都無乜意思，因為只係增大壓力，但壓力唔會大到可以令黑警頂唔順，因為佢地係會預計到大家一定會走，到最後只係雙方都繼續無止境拖落去，所以我覺得唔係純粹撤，而係每次撤都要有D變化，唔可以比黑警估到

True

同意
清場難咗又點
次次收住OT 又拉到人打到人出到火
不如係比人圍之前轉場
晏晝咪幾好 做到野又走得甩
何必磨到食完煙 前排又比人打緊拉緊先黎散

同意, 一次比一次難清場= 一次比一次增加自己人抗爭成本。

有鬼啊
自己定幾點走
唔好理其他人
堅守不被捕

打錯，多左個「唔」字

推
有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

依個就啱聽啦

我地隨時要抗爭幾年, 留住自己條命下次出黎啦

而家班狗變左策略

由驅散變拘捕

我地係時候重新調整 勇武 的撒退原則

個環境同對手 改變左

我地都要 be water 咁去改變

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

推，求下大家唔好戀戰

冇錯，應該係一次比一次難拉人

自推，唔好分化，但意見係要畀，大家再決定點。

不犧牲
不攬炒
不玩火
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

完全同意

ok

有冇諗過次次防暴一沖出嚟我哋散水

推啦

推比前線睇

走啦

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

幾時先真正做到

但係黑警著gear出嚟通常就係想發洩打人
你唔俾佢發洩嘅話就會谷住道氣
佢地就會更快爆煲

唔好再好似上環咁俾人拉

俾佢拉到人，就一次比一次小人，我哋士氣就一次比一次差

希望唔好再有手足被捕

呢個都係重點，要佢地壓力不斷加大。

戀戰係大忌

大家見到前線比人拉好心痛嘅，可以勸，但唔好屌

推
good point 真係要推

應該係咁 , 唔好再有人被拉喇

無錯 佢每次都拉到人
此消彼長
我地好快輸
相反佢拉唔到人 分分鐘谷谷下會亂
有狗失控落單
到時再做佢

講得岩

狗仔出黎之前
大狗係要部署行動
狗BB係要standby 等命令

出動之後佢地要清埸
行幾條街 企一企比記者影相做戲
當佢地真係要出動既時候 其實已經撚左狗

如果盲撐，冇乜意思？
快閃？ 無人理
be water? 無人做
應該要做有價值的，不作無謂犧牲。
對不？！

次次都有人話"究竟要退到幾時？"
依句真係累死人，
長期戰黎，唔好諗住一日可以改變到
今日散水，聽日再玩過，要鬥長命呀
我明真係會當局者迷，所以聽下人講啦

冇事先做到世界冠軍

鬼唔想捉返一兩隻狗打鑊佢咩，打完之後點?
不如掉轉諗，唔畀狗咬，谷死佢地。

同意，一個都不能少

唔係屌，真心想佢地唔被捕

正確！

同意啊 推

好同意

快閃 玩遊擊唔錯
次次班狗full哂gear 拖佢一陣 消耗下佢地 然後走人

唔好再白白犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

真全新撚狗大法

藍絲廢老老豆睇到好興奮
各位手足如果一早散水啲狗同廢老咪一肚氣又出唔到氣囉

明顯有狗扮示威者
引你地留低

散啦散啦激死啲狗啦 漫長戰爭呀唔好再送頭

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

pi

宜家d警察係無差別拉人呀
比人拉嗰d有幾多個係full gear？
全部都街坊咁款
行過都比人拉 講兩句都比人拉
可以點？

真，唔撚走點樣be water
走先係be water精粹
我地走完，一定會再番去

好,咁搵日一齊聽下. 明明有咁多時間走都唔走的前線點解要留?
希望有前戰義士朋友講下

lm 等比前線返黎見到

講得好

請大家一定唔好比人拉

有機會

唔要大台咪自己組GROUP人做嘢囉
而家留守抗爭唔WORK之餘重要比人係咁屌,係時候轉型小隊式抗爭

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

咪係

爭取0拘捕

呢個真
推！

借推

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

同意
不要送頭
玩謝班狗就夠
Be water

大家既焦點都去左撚狗
癱瘓政府先係現階段既方向

同意！

推呢個

正解

#不被捕

一次比一次拉唔到人

同意 快閃重要

一個都不能少！

be water啊
等啲狗著晒gear就好散啦
散得黎都差唔多
等啲狗出黎佈防對記者only
然後其他區街坊做野
遍地開花啊

係撚狗啊
唔係等比狗咬口同

推呀dllm

認同，不受傷，不被捕應為優先。

不過尊重前線的決定。

推 唔好再戀戰

前線自己決定, 冇話岩唔岩
但如果搞陣地戰,要長時間停留, 而唔係流動式抗爭
就有坐十碌既準備

一齊走 唔好送頭

唔好貪心
冇可能

區區引到警察出gear就撤，革命可成功

正確做法︰

1. 周圍暢通無阻叫「通」形地。係每次行動一開始嘅時候，呢個係前線打狗最佳時機，狗得一隊，而我方人數最多，呢個時候係最有機會打嬴嘅時候，因為狗無槍、無速龍，仲會除低面罩休息，佢地睇死我地唔敢攻！

2. 三面被圍叫「圍地」。係每次入夜後嘅情況，狗隻開始推進清場。呢個時候係要全速撤退，唔係死守，因為最佳進攻時機已經過咗！等人地上晒裝，增援晒先打，唔好咁傻！

3. 四面被圍叫「死地」。呢個情況只有兩個選擇︰一，拼死殺出血路，成功率極低。二，投降。並唔存在撤退，你有路退咩？ 等呢個時候先退，係愚蠢！

總之要打就一開始打，唔打就守到入夜就走，就係咁簡單！

生地要攻，圍地要撤，死地要拼！

我嘅目的係救人，唔係送頭！不服來辯！

pishh

我覺得要九淺一深，見佢有破綻就攻佢，搞到啲狗繃緊晒

推！
一次比一次拉唔到人！
感謝前線付出 但真係一個都不能再少

同意 不割蓆 不分化 有意見就講

唔一定要死守
set road block, 玩石屎都可以增加清場成本

根本就係

Be water

是

岩

why not both

難清場係為左比全世界知狗仆街
但呢個階段過左

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water
hit n run!!!

呢個真

Agree，前線更加唔應該白白送頭，
一嚟我地和理非心痛，二嚟前線少一分力就係少一分力，所以唔準你地前線胡亂犧牲

5 August

「增加佢清場成本」其實係錯，警察而家目的唔係清場，係拉人。
沙田新城市嗰日已經講咗係圍捕。

至於「增加佢拉人成本」，以經濟學角度，方法就係令佢拉唔到人，
拉人=收益。
減低收益=增加成本。

比佢清場冇所謂, 我地係水話聚就聚

今次ot多咗五分鐘掛

好合理 老老實實我2300已經mk前線走左 明知次次話開槍就開槍 我又唔係ironman比人一打就死 唔走我有乜可以做

推智勇。派。不要被捕不要被捕不要被捕不要被捕不要被捕不要被捕不要被捕不要被捕不要被捕不要被捕不要被捕不要被捕不要被捕不要被捕不要被捕不要被捕不要被捕不要被捕

下一步可以將抗爭引入社區 善用社區仇警情緒

等啲狗準備要射嗰陣即走 射唔出谷住哂就最好

啲狗著full gear出嚟你估唔辛苦？引到佢地出嚟佢地冇得休息又要比人屌，分分鐘比人影埋相老豆搵仔，但如果最尾一個人都拉唔到，你估佢地唔嬲唔泄氣？ 你又唔可以虐畜，精神上撚狗都叫有用掛

岩呀！唔想再有人比人拉！要慢慢同佢玩！打遊擊！

目的不如唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。

正確

Be water

應走就要走

應攻就攻

我真係諗唔到佢地點解要留，有冇人可以話我知？

同意!!!!!!!!!

推
激到啲警犬死就得架啦

遊行->遊走->拉唔到人->再遊行，其實咁都係難清場達成共識

唔出去咪拉唔到囉

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

有4000連登仔認同

[集思廣益]點樣防止義士被捕

之前都有要走大家一齊走嘅做法，果時大家都識差唔多就散
而71立法會一役後特別強化咗齊上齊落嘅思想
但係睇落去慢慢變成被口號束縛僵化
叫hit and run，提出要散水會俾人屌
事後仲要出post屌話成班散水撚搞到有人散而失去人數優勢
到宜家現場有人提要走都被人屌話前線決定
結果不停送人頭⋯⋯

岩!

同意！
我絕對唔想手足們送頭！！！

拉返去唔係要真係告得入，係困你 48小時虐待你。

光復香港
時代革命

係，留到俾人啦做乜9

同意 抱住撚狗精神

都

Push!!!

係啦屌，做咩要畀狗拉

要推

屌 還屌
多D去前線抬班人走啊 班人傻咖 但真係會願意齊上齊落

繼續推

撚狗精神 快速閃人

推 岩！！！！

一次比一次難拉到人

夠鐘閃人

希望唔好再有前線被捕

再無齊上齊落 經過721 728 同今晚

真正既同路人點會唔走? 死都唔走既 除左唔怕被拉既內鬼 我諗唔到任何解釋

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

同意呀唔好送頭好心痛

黃大仙黑警街坊衝！
黑警已經打柒左啲街坊！
黑旗已舉！
係踢拖黎！係著底衫黎嘅街坊！

下一站黃大仙警署！

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

Push
8.5 罷工！

游擊不留守！！
805罷工

原本有意思架
宜家個個都中意留低被人拉
咪意思都無埋囉
家陣好啦,被人拉果D被班狗出氣
唉

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

光復香港 時代革命

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

p

贊成！推

支持游擊

減低收益唔等於增加成本
又唔好亂寫

增加佢拉人成本 唔等於 令佢拉唔到人
因為兩者係因果關係，而非相等關係

難咗拉人 導致 拉人成本增加
拉人成本增加 導致 拉少咗人 導致收益少咗

即成本增加》收益少咗

sorry 你內容係啱但概念錯
頂唔順

今次拉唔到人，下次就有更多本錢

推呀！
支持撚狗！但佢咬唔到

希望每次同一班人都可以齊人出返嚟

其實我想打=> 唔知做咩打咗=

要一次比一次拉唔到人

推啊！

中 point！ 巴絲，真㗎，be water啦！

推 不割

最終目標係一次又一次拉唔到人

全部人同我聽撚住 前線一就［撤退］一就［反擊］無死守呢條路

梗係有

啱

支持
推

有攻擊策略，大家係時候推一個散水策略

團結

旺角又拉幾件

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

認同。前線重要，但要有策略，送頭就唔好啦，留有用身軀作更大用途。

思路正確

審時度勢，見速龍要諗下去留

同意,推

推，重點
一個都不能少呀

我無野講

僅記不被捕呀各位前線義士！

「一次比一次拉唔到人」
唔出咪拉唔到人囉？

推 十分同意 hit and run

啱！

叫街坊幫手

Be water & catch me if you can

多謝前線
8月5日我會罷工

你果堆防具泥嫁jar
你捐堆坦克出去咩

推。
佢地三萬幾人。
我地起碼三十幾萬人。
佢地返shift,我地更應該返shift.
好似黃大仙咁成功爭取地區撚狗制仲好。

support

『韓農召喚』 我地文宣部已把韓仔被捕的影片加了中韓字幕,

請各位加推! 死刻警準備好食韓農18掌未?

推上熱門召喚韓農18掌

支持

撚狗咁撚

認同, 幫推

得罪講句, 而家前線只係做到演化, 做唔到進化

1

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

68狗有錢派，懸賞一百萬捉扔五蟹旗落海暴徒？

我哋去自首，搵689找數！

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

大力推!!

同意，最重要係拉唔到人

無錯，你就算full gear，在犬面前根本不值一提，無威脅。應該玩殘佢部署！以前《曹劌論戰》講打仗都話：一鼓作氣，再而衰，三而竭。

等班狗上full gear以為有得打獵，點知出來發現咩都無...班獵物早就走到其他地方，咁先係上乘戰略。好似噖日到處快閃，真係好成功。全個警隊先三萬幾人，調動始終要時間。同時也有助各位爭取時間轉場繼續玩！

一講both 班撚樣又戀戰

why not both?

正確，保留實力

實則虛之 虛則實之

要長期作戰就要制訂策略，當次次都打游擊，啲犬上晒gear, 但一去到現場啲人轉晒場，次次都係咁，咁佢哋就會開始習慣，開始鬆懈，等佢哋一鬆懈先係示威者黎真嘅時候，但如果佢哋無鬆懈，對佢哋黎講，佢哋唔知示威者幾時黎真，精神會長期繃緊，佢哋好快支持唔到，反之，其實佢哋依家因爲裝備上比示威者優良，又已經慣咗唔守指引同警例，佢哋對清場只會越黎越熟手

所以依家開始，轉打游擊有好處，記得，be water

實則虛之，虛則實之
現在人數裝備戰術權力都差距太多
冇理由次次硬碰送頭
不過亦唔代表次次閃人
你冇部署/唔夠部署咪玩多陣、或者玩玩下去第二度玩囉

谷住谷住果下

諗起佢地個激氣樣但又搵唔到野發洩就興奮

呢個係善意屌醒佢地

似乎今日醒目咗

勿戀戰，不死守，不被捕，不受傷，有狗就轉場

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

快閃

睇嚟今晚結果又係衰喺戀戰到

唔會拉唔到人
因為就算冇示威者
佢都會求其係附近拉啲街坊

拉街坊係狗嘅問題，前線畀人拉就唔抵。

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

推 希望全部人平安返到屋企 撚完狗就休息一下 香港人加油

不被捕

推
齊上齊落呀

明明西環銅鑼灣好好地，結果又係忍唔住去圍狗屋又畀人捉四十幾個。

勇武聽住，最傷士氣唔係打敵人，係對空氣無作為

要搞黑警，引晒full gear 出黎擺陣就閃轉場玩，等佢地戇鳩鳩企定定就夠，佢地要守，我地唔使架